[另有內情]趙立堅宣佈中方將考慮不承認英國國民海外護照作為有效旅件

有唔少人依然覺得有身分證就可以出境
唔好忘記機場保安狗所有高層係警魔
入境退休高層係共狗
要搬龍門閘bno 唔難

仲有on9香港人支持的強制檢測,有bno咪屈你咳拉走

沉鬼咁麻煩咩
直接話持有BNO違反國安法咪得囉

洗鬼咁麻煩咩
直接話持有BNO違反國安法咪得囉

對等碼則
英美驅逐所有中國人出境

真係去到限制出境呢個地步其實留係香港個啲人都係等入集中營

拎特衰，帶埋本Bno 走

雖然唔排除班撚人會搜Bno

到時英國佬可能會話，只要我部電腦check到你有身份就得，不用實體護照

之後港共禁止去英國既飛機
咁就會有人先去其他歐洲地方再入境英國

再之後港共就會禁人去歐洲
最後出境要申請許可證

一係鎖港，一係都好難阻你出去。

俾埋dna 你囉，得味啊

再玩盡d, 拆撚左香港個機場佢, 想走請你去深圳寶安機場/廣州白雲機場上機, 你過到大陸既安檢先俾你走